有冇人因為琴晚灰左？不分割 但可惜

仇視仇上腦比人挑2挑就跟大隊勇武